前女友同我分手半年 比人搞大咗個肚

比人中出即飛

爸爸

啊哥

條仔肯埋單關你鬼事咩

中出即飛呀 個ex叫緊春

咁就真係抵撚死
飲得杯落

半年前我帽咗，半年後佢有報應

頭香

兄弟

貼佢ig上黎睇過